［卡關求救］拆車cam個座

請問有冇巴打知點將車cam貼住擋風玻璃個座拎返落嚟
個座底有3M膠所以痴住塊玻璃痴到實一實
試過用信用卡 但側邊攝都攝唔到入去
用蠻力又抆唔到落嚟
所以上嚟求救 有冇巴打有經驗或者知點做可以教教小弟 麻煩哂

Upp

搵風筒吹熱舊膠 再搵硬卡頂一頂就會甩

附近無插頭

用魚絲𠝹

或者唧d白電油落去, 等一陣應該好易甩

𠝹刀 牙線 魚絲

刀片

用牙線同硬卡搞掂了
唔該哂咁多位